1. $r_{1} + r_{2} \equiv r_{2} + r_1$ (Kommutativität)
2. $(r_{1} + r_{2}) + r_{3} \equiv r_{1} + (r_{2} + r_{3})$ (Assoziativität)
3. $(r_{1}r_{2})r_{3} = r_{1}(r_{2}r_{3})$
4. $\varnothing r \equiv \varnothing$ (Absorbierendes Element)
5. $\epsilon r \equiv r\epsilon \equiv r$ (Neutrales Element)
6. $\varnothing + r \equiv r$ (Neutrales Element)
7. $(r_{1} + r_{2})r_{3} \equiv r_{1}r_{3} + r_{2}r_{3}$
8. $r + r \equiv r$ (Idempotenz)
9. $(r^{*})^{*} \equiv r^{*}$ (Idempotenz für [[Klenee-Stern]])
10. $\varnothing^{*} \equiv \epsilon$
11. $\epsilon^{*} \equiv \epsilon$
12. $\epsilon + r^{*}r \equiv r^{*}$
13. $(\epsilon + r)^{*} \equiv r^{*}$
14. $r^{*}r \equiv rr^{*}$ 

> [!info] Beweis erfolgt durch Umwandeln der [[Regulärer Ausdruck]] in [[Formale Sprache|Mengenschreibweise]]


> [!hint] Jede [[Regulärer Ausdruck]] mit der [[Leere Sprache|leeren Sprache]] kann auf entweder _nur_ $\varnothing$ oder ein anderes RegEx ohne $\varnothing$ vereinfachen.

> [!warning] [[Konkatenation]] ist _nicht_ kommutativ!

